有無覺得出黎做野之後好難識到另一半

本身職業少男人，男同事9成結晒婚/有伴/蒲精

身邊識既男仔fd又唔多，單身既係近乎0或者有致命缺點

Ugrad左年半 但感覺好似要孤獨終老咁

識到單身男仲要啱傾相處到 諗野性格要差唔多/互補到

諗下都覺得係mission impossible🤦🏻‍♀️

係到放低TG

放低tg, 聽日就脱單

你有男朋友WO

你個四年男朋友死咗？

散左啦 所以先發現難識人